有無人識人剩識碌卡，但唔會用信用卡積分

我識幾個同事，用左十幾年，個信用卡戶口有積分都唔知，從來未用過
張卡有回贈又唔知，剩係識碌卡

唔係個個人都有心力搞呢啲，
我有個朋友積分王，買乜都野都計哂積分先買，
睇下點買先夠著數，我自問睇見都覺得頭痛

十幾年都未用過積分

有

個人鍾意用現金回贈卡

有14萬qantas frequent flyers分但唔知換咩好

我識碌卡
但唔識每個月找卡數